2600 中國鋁業

點解業績咁好 但係就係咁跌
有冇手足高j左

想入

準備好似522咁蟹啦

呢隻睇長遠少少，我都想入

美國反傾銷稅

似係業績好 大户借機出貨

今日2600有消息傳出，可看aastock

又跌

冇喇冇喇 應否止蝕

想加注溝貨

震走哂未

睇個勢未跌停 之前都炒左浸 止啦

我上次炒係5.43入，7蚊走
咁快回番6

要等a服復牌先有機會再上

重貨就走一走 短期有機會再落 如果跌到$5.5哩d位先考慮再撈

睇9蚊

止得

緊貼adr 又死唔去

刺激

呢隻真係好垃圾
支那真係冇好野

Dklm 賣撚左 一手蝕少少算